一人一個有粵語配音會好正嘅遊戲

GTA5

尾行3

人中之龍

仲唔係sleeping dogs

算鳩數啦 香港高質配音好少
而家個行好窄 唔會有新血
亦唔似日本有聲優學校 又冇保障
加上香港電影啊 電視又收皮
基本上冇架啦
聽撚到你旗都扯唔起
利申讀過 識好多行內人

多謝哂桐生人馬啱啱打d市民！
打得好

反而想太鼓達人有得打廣東歌

貪食蛇

Monster hunter
最好d龍好似粵語Pokémon配音咁
比卡超：比卡 比卡
金獅子就 金獅金獅咁叫

踩地雷

街頭霸王2

玻璃琼
所料琼
溶壓快牙
曬架嗡巴吉

LF2

哈！
踩~~

咁奀皮好難有全職嘅新血
除非香港出到自家嘅抽蛋手機 game

主要係冇人重視呢行
搞到個圈愈黎愈細
而且而家唔興dvd
Tvb 又收皮

有就有
但圍唔到皮

電影嗰啲寧願搵明星都唔搵配音員

一係配音員明星化
一係就個產業要賺到錢
如果唔係冇出路

冇可能做到日本既聲優咁
亦冇可能賺到錢
收左皮架啦
講真 睇咩人 明星好多配得好勁
拍得住日本聲優

例如劉青雲巴斯 黃秋生史力加
就算聽返原聲你都唔會覺得比下去

但係你聽返而家動漫同劇集既配音
尤其係動畫...
高下立見 所以冇咩可能

做人俾啲希望啦

巴打係咪有學過
一齊練下（學緊）

有
好快就了解到香港做配音冇可能
我老師係領班黎
佢話算數啦
你最多當part time 做好啦

本身有 full time
諗住當興趣
自己錄下嘢咋

又唔諗下下諗職業嘅
自娛下都好吖

當年推白雪公主落山嗰啲都好正

佢惡搞姐
..同原作冇乜關係
唔洗學都配到啦
求其down 個程式就得
堂都唔洗上

我意思係自己搞都可以好有意思啫

不過講到配音
無敵破壞王第一集配得好出色
都係黃秋生

第2集換左人就冇左種味道了

遊戲既話武俠遊戲如果有都幾正
黃日華配喬峰冇得頂

達哥all

武俠遊戲真係正
好想要廣東話手機 game

巴打踩得好盡
我覺得最起碼CCTVB個配音組係寶嚟架喎
真係有咁差?